對付暴徒唔洗用劍既，我哋睇吓點樣對付省港奇兵

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區